喼真係好萬能

每個熱愛旅行既香港人屋企都一定至少有一個

可以裝野

帶出街唔攰 有轆

搭港鐵可以當扶手唔驚跌倒

唔算貴 周圍都有得買

有啲危險既動物襲擊自己可以防身

唔怪得啲大陸人咁鍾意啦依家搞到成街都有得買真係好開心

陳雲